有冇ching幫到手？

部laptop駁住個Mon,一打lol諗住用alt+tab出去睇下片就變error(藍色mon)

等更新,無得整

支那驚
壞咗, 冇得整